其實幾時先買得正股？

又話熊市，又話樓爆，又話就黎股災
頂 恆指又上返2萬8千5
屌你老尾 我已經成年冇買過正股

冇咁多錢

同你一模一樣 成年咁濟冇掂過

搞到渣住50萬儲蓄on99 咁

買外地樓仲實際咁....

all in liverpool

窮係咁架啦

生活態度嘅野
梗係享受左先
冇人知自己邊日會死
唔好俾自己有遺憾

一定買
每馮有新馬房，一定chur到盡
羅富全、丁冠豪呀。。。
第一年癲撚到
更何況13少
長追13馬房真係唔敢想像

now

真
到時真係唔好怪自已買唔起樓
大大個機會擺係你眼前

隨時買

幾時都買得

尋日贏左邊場

今日操cardio

惦！
無忘鍛練

頂 又提我個舊User name